香港人聽日準時一次可以嗎？

希望各區手足撘正7點 準時行動

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

Hong Kong Independence Party
5 agendas

(1) UK has the mandate from the People of Hong Kong to annul the Sino-British Joint Declaration right away; Also should the US subsequently abolish the HK Policy Act.

(2) the UK and the US governments are requested by the Hongkongers for taking on the PRC’s illegal occupation of Hong Kong.

(3) We require the United Kingdom to enforce those three unterminated treaties over Hong Kong sovereignty ( the Treaty of Nanking; the Convention of Peking; the Second Convention of Peking ).

(4) We demand Anglo-American or Nato joint military base in Hong Kong on a permanent basis, the expense of which will be covered by ourselves!

(5) Hong Kong should and is going to be an independent Commonwealth nation.

可以

大家去返最近自己黨鐵站/主要幹道/迴旋處

聽朝見

今日咁少人
啲人好似嬲完

聽朝一定要多人

7點要係已經做緊野

6:30要出黎視察下 評估下潛在風險 同計劃逃生路線

push

6點出門口
7點行動

算吧啦 香港人你都信？

又放負

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

「黎明行動」聽日需要大量無裝備嘅路人

驅逐共黨 光復香港

7點見

要早過7點

7點已經要開始做野